奧巴馬首現身為拜登拉票，促選民盡早投票，批特朗普不勝任總統

美國總統大選將於不足兩星期後舉行，美國前總統奧巴馬美國時間周三 (21/10) ，首次親身為民主黨總統候選人拜登拉票。他出席拜登於賓夕凡尼亞州的競選活動，發表演說鼓勵年輕人出來投票，又指投票將改善美國目前的情況。

奧巴馬說，還有 13 日美國人民就迎來一生人中最重要的選舉，因為這次選舉將影響未來數十年。他鼓勵選民不用等到 11 月 3 日才出來投票，可以預早投票：「我不關心民調，上次也有很多民調，但結果都不準確，因為太多人因為懶惰或自滿呆在家裡，這次不行。」

他又說，明白年輕人對選舉的作用有疑問，甚至失去興趣，又承認自己年輕時也有類似態度，他強調雖然投票不會令一切變得完美，但投票可以令事情改善，讓政客回應已投票的公民。

奧巴馬呼籲選民要相信拜登和賀錦麗有能力帶領國家走出黑暗時期，「美國是美好而體面的地方，但是現在盡是紛擾吵鬧和太多廢話......請你記住這國家可以是什麼樣的。」

奧巴馬批評特朗普處理疫情不力：「特朗普不會突然保護我們，他連採取最基本步驟保護自己都做不到。」又指特朗普上任後，其他國家看待美國的眼光都改變了，就連美國人對政治的看法也被顛覆：「我從未想過特朗普會擁抱我的願景，或者是繼續我的政策，但我曾希望為了國家著想，他會更認真處理國事。不過事與願違，他除了幫自己和朋友外，對幫助其他人，以至做好這份工作都不感興趣。」

千古罪人

黑鬼馬：你不配做總統！竟然唔愛中國！

你最識咪養大咗中共囉

最早投票係咪驚過多幾日有更加多野爆

除左呢樣我諗唔到點解民主黨成日想d人快d投票
btw有冇人知如果拜登選贏左但未上任就被拉人封艇, 咁會點

黑命貴

鬼叫民主黨咁廢咩，搵個正常人出嚟應該贏到侵侵

死黑鬼你狠不得去中國做總統啦

如果obama出黎講完野
biden照輸
obama咪仲7

佢同希拉莉只有盡地一煲

政棍面皮幾丈厚